召喚牛丸愛好者

大家如果鍾意食牛丸
相信一定試過唔同種類嘅牛丸
講緊唔係乜野醬爆 黑椒果啲
一粒牛丸用唔同部位嘅肉打出黎
口感真係可以差好遠

我就好鍾情一種極爽口彈牙又重牛肉味嘅
買番嚟係淺灰色，滾水淥完變淺灰白色
極極極彈牙
如圖

但坊間好多都係類似打邊爐凍肉舖賣果隻
啡色 淥完都係啡灰咁 似貢丸色
如圖

講左咁耐
其實想話食唔番第一張圖隻牛丸
以前係呀媽買 當時住元朗
所以早幾年試過搵
去過嘉麗園 勝利牛丸 其他粉麵舖
都唔係果隻
呀媽又唔記得
我有次喺灣仔食左間麵檔 味道好似
買左一袋番去 都始終唔係同一種

有冇人知我講緊邊種牛丸
口感真係好大分別
知唔知邊到可以買到

如果咁好彩搵到 我請提供資料者一齊食

冇人鍾意食牛丸
呢隻牛丸食過真係畢生難忘架。

似係勝利

你又幾醒 張圖係
但我去買時 完全唔同
顏色都唔係圖中咁所好失望

應該都係

我覺得南記個隻牛丸最好味

有邊間推介

黑椒牛筋丸

勝利係幾好食 但未好食到真係會專登入去食
反而我鍾意食d有少少肥豬肉既牛丸

有無係潮汕食過牛丸？
女朋友係潮汕人帶過我返去食， 肉汁口感 屌打曬咩勝利嘉利苑果d ，真係推翻左我對牛丸既認識

事後先知成90人仔一磅

未去過
但灣仔食到好接近果間好似叫潮興 潮發咁上下名
唔知係咪潮汕人開呢
巴打你食果隻咩顏色？

牛丸要有筋先彈牙
牛筋丸我都鍾意
買唔到好食牛丸我就會食牛筋丸

元朗勝利係純牛肉 機器造
坊間果D一般會溝豬肉/添加劑
潮州手打純牛肉 係正好貴

我都覺得加左野
我覺得我鍾意果種係出自手打舖
用牛筋同肉眼位 所以咁爽
而家有啲除左加豬肉 多數用脾位 口感唔同
巴打有冇邊間食過好食推介一下

果間 辣殺 唔明點解咁多人講
未食過潮汕牛丸等於未食過真正牛丸

有包叫鐵棍牛丸 成九十幾蚊 好好食
好似一田買過

我成日係街市買, $28/磅

群記唔錯 一碗又多粒

潮洲d 牛丸勁好食

元朗彪記 但執左好多年

呀！！！可能真係彪記！！

德發

滾完係咪灰白色？
我呢邊冇一田 頭先去city super搵過搵唔到

但又冇理由為左碗牛丸專登去果頭
香港有冇得食到

上openrice睇又真係幾多粒
但色澤唔知係咪相有色差 望落唔似
但搵日去試下先
多謝巴打推介！

丸裡面最鍾意食牛丸

呢間好多人講
過幾日去尖沙咀順便去試下先

識價
其實我手打魚蛋都鍾意
兩種感覺

求推介

以前紅磡有間，郁香（好似係），不過執咗。。

間嘢啲牛丸真心好味

有次大陸親戚拎佐袋牛丸上黎
食完一直都心思思 香港牛丸去唔到嗰種味道

德發 同 勝利 味道 口感 都好似

彪記 牛丸之王

牛丸

佢好似係09年執笠
係咪冇人接手
記得佢生意好好

兩兄弟嘈撚左

銅鑼灣616火鍋 d牛丸都唔錯好有牛味 不過佢係偏林個隻 唔夠爽

係唔係春園街果間潮苑? 灣仔果間好似執左, 想食要去香港仔, 佢最正係手打牛餅

樓主有無試過南記粉麵招牌河? 記住加辣醬同少少魚露

有冇人食過潮汕地區既牛丸，或者鄉下潮汕既 食過先知咩叫牛丸

有，有機會就托親戚買
唔知係咪包埋蔥油，特別香
屌打所有牛丸

係咪滑得黎又唔起邊？

老豆返鄉下會買，果d真係香港食唔到

公事關係要去汕頭做野，我每次都會買十幾包返黎 真係唔會再係香港食牛丸

魚蛋又係，正到仆街

求其搵間鋪買都得??
有冇D咩老字號之類

我自己打邊爐都好鍾意叫手打乜丸乜丸黎食

冷門推介
太興下午茶個牛丸其實都唔錯
咬開會有肉汁 同埋肉味都幾濃

澳門筷子基武貮手打牛丸
堅野

喜得佳牛筋丸 百佳都有 有幾難搵呀